香港個天經常多雲灰濛濛 係咪空氣污染特別嚴重

去過好多地方旅行
遠啲嘅例如澳洲歐洲
個天好多時都一舊雲都冇
一片蔚藍陽光普照
嗰種陽光
同香港嘅光線好唔同
非常光鮮亮麗

即是近啲嘅
日本韓國
都好多時可以見到個天萬里無雲
一片蔚藍 陽光普照

但係
每次飛返香港
差唔多每一次
飛機降落嘅時候
都要穿過好厚嘅雲層
飛機係咁震
穿過雲層 見到灰濛濛嘅大海
最後係充滿煙霞嘅赤鱲角機場降落

除咗深秋嗰幾個禮拜
香港可以見到藍天
其他時候即時出太陽
個天都係灰濛濛 好多雲

空氣污染真係好嚴重? 還是因為香港氣候地形特別，所以特別多雲同埋煙霞？

中共送大禮囉

點解仲要問"係咪"

就算無乜雲既日子都睇到有層野係度

係

煙霞咪支那毒霧。
只係比tvb天氣報告日日洗全港腦

新聞? 瞓咗幾耐?

香港見到真正藍天
大部份日子係5月中至8月尾
當香港受西太平洋副熱帶高壓影響時

早幾年藍天計劃定行動係咪唔再實行，近兩年夏天個天都係灰灰黑黑咁

就算唔吹北風冇支那因素，香港自己都已經太多車，政府唔理由佢爆煲

佔中個期最好天